等陣21分唱歌個時 喺屋企睇live都一齊唱

大家屋企電視較到最大聲
再一齊大聲唱出黎
要全香港都聽到

好似唱國歌咁

想知咩台有live？

喺街睇live都可以一齊唱

搞笑咩

85台有 不過唔知cctvb會唔會去到21分個時mute左

rthk有聲音直播

一齊唱就唔會

快啲出老解啊

我係街唱中文版

thank you!

鐘志光收爹啦

有冇link

無人唱既？

冇人唱

乜都聽唔到